涉網上鼓吹衝擊警總殺害警隊高層 50歲男子被捕

涉網上鼓吹衝擊警總殺害警隊高層 50歲男子被捕 本地 發佈時間 08.12.2020 12:16 最後更新時間 08.12.2020 12:16 警方拘捕一名50歲本地男子，他涉嫌本月初，在社交媒體惡意發布鼓吹衝擊警察總部，殺害警隊管理層的帖文，警方形容帖文獲瘋傳，及獲得公眾關注，網絡安全及科技罪案調查科昨日下午在牛頭角，以煽惑他人意圖造成身體嚴重傷害而傷人，將這名男子拘捕，並檢獲兩部智能電話。 被捕男子任職保安，現時仍被扣查。警方相信他亦違反高等法院去年頒佈兩項臨時禁制令，包括禁止任何人在網上平台發佈言論鼓勵或煽動暴力，及禁止對警員、特務警察及其家屬起底及滋擾。

原文網址：

估唔到宜家D 鍵盤戰士, 網上軍師...成50歲

RTHK32講緊 透過Facebook